其實講真玩夠啦

佢地都係一時無知，比人po咗樣都好撚慘。笑完就算啦，唔好係咁延續落去啦

咪係
仲有人開post backup
好過份
LIHKG 新會員大整合

間中玩一次半次就好笑
屌你變日經咁濟 成半版都係註冊方法
再加埋有啲唔識玩既小學雞湊熱鬧開post
睇到都覺得煩

一次就創意，兩次就老套啦

po人個樣嗰啲真係收手啦，有批cd-rom出咗就算啦

推到你班友睇到

收手